以後見到邊個quote 肥絲即block

同意請正評

哦

當個個都quote佢既時候你就要單機